首度夫妻檔合作拍戲 梁詠琪讚老公Sergio有喜劇天分

賀歲片《恭喜八婆》上映踏入第三周，票房不俗，今日電影公司發放絕密相片，講述戲中梁詠琪（Gigi）在升降機偶遇男神，但卻湊巧肚痛，幸得好友林兆霞出「口」相救，承認是自己放屁，才得以令Gigi在男神面前保持形象。
有眼利觀眾發現戲中的男神正是Gigi老公Sergio，Gigi表示首次和老公合作，不但不緊張，反而更輕鬆：「第一次同老公合作，他就演男神，覺得導演好有諗頭，找他做男神幫我入戲，都幫了我一半。因為拍喜劇，大家心情輕鬆，我發現他也有演戲天分，尤其演喜劇，其實他平時也有喜感，他也滿意自己演出。」

問到是次與老公合作得愉快，Gigi會否再乘勝追擊繼續合作？她表示只要是搞笑的合作，都不介意：「只要拍比較輕鬆或適合我們夫婦關係的電影，都不難處理，但如果難度高的話，我怕大家會未能投入，例如太慘情或者將我們變成仇人，就會較難。」

Gigi亦識做地表示在導演彭浩翔指導下，老公的表演才有一百分：「導演向他（老公）示範怎樣走路，幸好有導演指點，否則他（老公）也做不到男神。」

（即時娛樂）

Sergio係被耽誤的明星